有冇人知道點樣可以極速消黑眼圈

無

mola mola

囇黑啲，塊面黑到黑過啲黑眼圈咪得

冇 黑眼圈已經嚴重到畀人話過似吸毒

已經好撚黑啦

屌 same here bro

鐵匙羹放冰箱
凍左之後敷眼袋

遮瑕膏

thx bro 即刻去試

遮得一時遮唔到一世

早啲訓

好早啦 12點到

再早啲

戴面具

血氣唔好
得閒按摩下

ok 11點59

戴開口罩

用手指起勢咁卒？

黑過黑洞留名

比狗奶下就得

見到樓豬真係好撚親切...
定係你就係我
btw留名跟進